如果香港空氣日日藍天,是咪少一個移民的理由

聽網台話大陸黎緊5年內會將成個深圳的工業移走..打造成3千萬人口的商住區..
假設電動車又越趨成熟..
咁空氣污染係會少好多
北京呢期個天都清左好多..

當然咩黑心食物..壓力..貪污..仲大把問題

但如果解決左空氣問題..真係身心舒暢好多.

純粹覺得..基層移民一定實賺冇蝕..但家庭月入6-8 萬唔上唔落個d..去到異地重頭黎過..真係可能得間屋..咩都冇..
講緊80,90後真係食住退休潮條水上..好多做政府的跟本位已上..一邊駡香港..另一邊過中產生活..得閒黎一次即興weekend getaway..不亦樂乎